點解課室啲冷氣要開到咁大？

想凍死人咩

就嚟想著羽絨返學

好撚凍！

另類殮房

因為女學生要著冷背心囉

成個停屍間咁

記得第一日番學差d凍撚死左喺個lecture room度

凍到D乎生妹飛釘

*學

咁你咪帶多件褸出去囉 唔通成班就你焗桑拿咩

較返細咪得

professor話凍 學生就唔會訓覺

因為太凍好難會瞓得著覺

補習社都係 特登開到勁凍 十幾度 廢時你瞓著

20度左右太舒服好易瞓

想凍下你等你吾好咁易恰著 真心
中學嗰陣有個啊SIR一入班房就會開大個風扇 話咁樣冇咁多人上堂訓得著

打少啲飛機啦

痴線㗎

講得啱啊
凍撚到我手震點會訓得着

但更加冇心機聽
會出課室暖下先

因為開大d唔洗俾多d錢